【天鴿襲澳】2長者被捕！涉WeChat謠傳政府瞞停車場5死

澳門司警扣留2名73歲和68歲的兄妹，他們涉嫌在網上發佈不實消息，包括聲稱政府封鎖在筷子基停車場發現5具遺體的消息。司警表示，有人未證實消息真確，就用手機通訊軟件「微信」（WeChat），轉載到至少6個聊天群組、30個私人對話中，涉嫌觸犯侵犯行使公共當局權力之法人罪，將被移送到檢察院。司警又表示，案件仍在調查，不排除有更多人涉案。

司警又呼籲居民，不應轉發未經證實的消息及言論，否則除會引起不必要的猜測及恐慌，亦會觸犯刑事罪行。

廢老以為自己轉發訊息好威威

就快到香港架喇

共產黨is watching you

遲啲班廢中廢老send長輩圖都會出事

應該信阿伯定澳共呢

共匪信唔過

之前失蹤果啲去晒邊

下
仲屌廢老？ 有無人明今次個嚴重性？

用wechat

6個聊天群組、30個私人對話中
私人對話都拉

今次撐廢老

如果用whatsapp 會唔會check唔到?
利申: IT 白癡

係無水無電 無飯食
入去有食有住幾好

我就唔信咁多入到罪，擺明靠嚇

入咩罪先

只可轉發官方發佈既六四死者數字。

會 其實好易破解
利申

唔會 有加密除非有人報串